美國裁定鳳凰衛視必須在48小時內停止廣播，

美國聯邦通信委員會在當地星期一裁定，總部設在香港的鳳凰衛視，在位於墨西哥邊境向美國南加州進行廣播的電台，必須在48小時內停止廣播，「鳳凰衛視」未有被列為「外國使團」，但在申請廣播執照時，未有透露與中共的關係。得州參議員克魯茲歡迎當局的決定，指控鳳凰衛視是中共的「傀儡」

美國國務院宣布，將四間中國媒體，包括中央電視台、中新社、《人民日報》及《環球時報》，列入「外國使團」，四家媒體需要提交在美國的工作人員名單、個人資料、人事變動等。

美國助理國務卿史達威表示，中共實際擁有這四間媒體，以及全面的編輯控制權。

侵侵果次嬲左

Are you working for China?

山雞衛視：no, hong kong is not china

You are fake news!

有人睇既咩

唔講真係唔知係cctv來

99.9999%香港人都無/唔會睇嘅“香港”電視台

好多老野見到廣東話就睇

以前睇過

支那衛星台大部份都係政治宣傳居多,夾雜啲鄉村劇

Cctvb好似有北美收費電視

大部分時間講普通話

學中文果班外國人會聽同睇

快d禁cctvb在美國出現

大多數香港人應該睇都無睇過
我屋企部電視好似無呢台

好多單
叫人唔好投侵
話武肺係美軍間諜傳入

一早要封

十年前成日睇佢啲國共史

加拿大好似有CCTVB

推

send 埋畀白宮

申請廣播執照時，唔知有無透露與中共的關係呢

美國⋯⋯⋯的腳。

支那雞撚鳩侵侵 come from Hong Kong 吖嗱

十年前左右嗰陣覺得佢中資得嚟又冇咁偏激，又有好多香港電視台唔多嘅近代史節目，所以都睇唔少
諗返起佢係有啲潛移默化歌頌共產黨，但做得唔出面

中共用抖音
叫人取票不出席

仲唔攪你大外宣企業咩

抵啦

唐人街間間茶餐廳部部電視機系米都長開播住ＴＶＢＵＳＡ

假如禁播ＴＶＢＵＳＡ
香港移民會否生無可戀
發起#TvbBroadcastMatters

working in Hong Kong
IS NOT
working in China

Hong Kong IS NOT China

佢係衛星電視
無裝衛星天線所以收唔到唔出奇

推依個

留名

香港無得做白手套lu

嗰陣我屋企有，但係係夾埋啲收費電視入面

香港有總部但香港無人睇過

一早要啦

快撚啲趕走晒啲支那媒體

好正幾$1q

加拿大新時代同tvb都好密切

左膠︰傳媒自由呢

fake new

大陸人真係以為係香港既電視台
N年前開始洗腦成功，
當然而家比CCTVB 取代左

有班老野會睇
我都有親戚連tvb都唔睇係要睇佢同cctv
成日話香港啲媒體比外國控制係毒藥，一定要中國嘅電視台先肯睇，奇就奇在佢地攞住外國passport ，但去到外國都要睇大陸台同大陸節目先安樂

好細個已經係紙報的節目表
見到呢個台

雖然一次都無看過呢個台
但見到堆節目都覺得無聊

以前見到有線覺得好吸引

無人想give shit to咁嘅垃圾台
佢未執笠嘅唯一原因就係有枝水喉射住
題外話成堆終国電視台改名都好難聽

廢老
呢班人先係no stake in society

係佢呢年戰狼左姐 現左真身

有cctvb做咗潛移默化個角色，所以冇人睇嘅山雞可以放心做戰狼，本地層面穩住班深藍，外地層面做間諜滲透工作同不斷製造對支共有利嘅fake news

係
把口屌啲香港人崇洋，話香港好過外國好多，屌啲後生唔應該成日諗外國而應該要返大陸先啱
但自己生仔第一時間幫佢攞外國passport ，再同佢講話啲人驚大左後個社會變到睇醫個醫生都要比利是先肯醫，佢就話唔驚佢個仔有外國國籍
同呢啲傾會搞到精神分裂，把口講嘅同對手做嘅係完全雙反方向

難聽講句呢班人都果頭近

比你發現左

舉報佢全家叛國啦

唔知點，同膠拿大個新時代講唔掂數，新時代現在除Cctvb野外，都有播香港其他電視台節目

早要封。仲要封埋 cctvb

做實事

九十年代末開始已經做好多中國歷史文化節目，又搞華語音樂節目，應該係最早係香港落戶嘅文化統戰影像媒體。
之後搵梁天道做好多節目，間接捧條文妓上位，成為全国嘅港區文化評論員。

梁文道，打錯

應該要全禁支那apps，包括抖陰

唔講真係唔知你老母係女人

好波!

好

Push

山雞

屌你，你都on99含賓洲，住膠拿大知撚你香港咁多

N年前有一次除夕倒數果陣，有朋友比佢訪問

唔知啲資金係咪紅色資本嚟

買Now個新聞台組合包埋鳳凰衛視

支那滲透係無孔不入，明明係黨喉舌就假扮成傳媒

push

點能止四間咁少呀，再搵下啦

'相'反

TVB好似有新時代股份，新時代播cctvb新聞。
N年前去加拿大係咁，而家係唔係？

好嘢

港獨大台

間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ先稱得上 無孔不入

一早應該封啦

you talking to me?
you talking to me?

係

好L7

正

已經七八年冇睇過
而家戰狼咗？

唔該順便禁埋TVB USA

三單嘢放埋一齊睇
美國國務卿蓬佩奧：中共已宣告香港的自由到此為止！

RTHK: 白宮貿易顧問稱中美貿易協議已「完結」

賤文台，資訊台講100%蝗話
香港台好似係講廣東話

10幾廿年前上支那唔想睇新聞聯播就焗住睇佢個賤文台

鳳凰衛視呢d就真係危害美國安全啦

仲係加拿大既新時代電視

清，識貨，一樣想屌隻支那妹

我老豆晚晚睇鳯凰 (nowTV 548)

其實正路香港人有咩途徑睇鳳凰衛視？印象中得以前亞視轉播下

其實反映到侵做野方式
直接得罪佢，佢就直接報復

同問

nice

駁咀好叻叻既王又又會唔會俾支共送中做慰安婦㗎

點解唔直接禁Tik Tok?

nowTV

畀錢睇垃圾

三問不認其主

佢地係要學就會轉其他台

咩年代呀 吸收資訊仲會單靠電視？ youtube都大把啦 你當人地係傻

支那幾時又反制美帝

四十八小時內會出大事

加拿大用盒仔睇

WHO, are you working for? China ?

依家d媒體真係玩撚完
一係就比中共控制 一係就比班白左控制
全部都係垃圾

收費電視差唔多一定會送呢個垃圾台,另外仲有衛星電視

人地唔係你老母個仔 夠可以唔知你老母係女人

係啦，知你老母係男人啦，得啦you win

仲有facebook，明明中國禁左用facebook，呢d新聞機構反而可以係facebook開page，耐人尋味

點解香港睇唔到呢個台

Hong Kong Phoenix

唔夠人講就收皮啦傻閪

改名嘅CCTV

抵撚死

當美國佬白痴，起一起你個底就知你就係中共啦，仲香咩港

2間收費電視台有山雞衛視香港台睇。

你識唔識字

hip hip hurray

唔識啊
我淨係知你on99 好想撚下你

唔識就返去含賓洲，咪撚插嘴

幾時到香港

On99就返去你老母閪入面 咪撚丟人現眼

Hong Kong is not China!

Chinese propaganda channel

坐樓有碟有signal入屋

這時候 賣耶穌的猶大...

以前睇hkbn

但係總統唔係影響唔到法院架咩？

鳯凰衞視有時事討論，會講國際新聞………但都係統戰嘢嚟

利申(被迫)睇咗十年

中共大外宣踢鐵板 鳳凰衛視在美恐遭不測 (27Apr 2020)

回帶